推背圖46像係咪袁弓夷？

大獲，唔怪得要立國家法

有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁

東邊門裡伏金劍 勇士後門入帝宮

又幾似喎

金劍係回血劍日本？台灣？
後門係內鬥革命派

弓 （ ) ; 白頭翁（呀伯/美國）

殺不用刀